msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-02-01 10:10+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-Hans\n"

#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts:32
msgid "(System) View Fields"
msgstr "(系统）视图字段"

#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts:29
msgid "(System) View Filter Groups"
msgstr "(系统）查看过滤器组"

#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts:25
msgid "(System) View Filters"
msgstr "(系统）查看过滤器"

#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts:23
msgid "(System) View Groups"
msgstr "(系统）视图组"

#: src/modules/view/standard-objects/view-sort.workspace-entity.ts:26
msgid "(System) View Sorts"
msgstr "(系统）视图排序"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:33
msgid "(System) Views"
msgstr "(系统）视图"

#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts:24
msgid "A Folder of favorites"
msgstr "收藏夹"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:55
msgid "A company"
msgstr "A 公司"

#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:30
msgid "A connected account"
msgstr "连接账户"

#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:37
msgid "A favorite that can be accessed from the left menu"
msgstr "可从左侧菜单访问的收藏夹"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-thread.workspace-entity.ts:25
msgid "A group of related messages (e.g. email thread, chat thread)"
msgstr "一组相关信息（如电子邮件线程、聊天线程）"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts:30
msgid "A message sent or received through a messaging channel (email, chat, etc.)"
msgstr "通过信息渠道（电子邮件、聊天等）发送或接收的信息"

#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:46
msgid "A note"
msgstr "说明"

#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts:27
msgid "A note target"
msgstr "备注目标"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:59
msgid "A person"
msgstr "一个人"

#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:48
msgid "A task"
msgstr "一项任务"

#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts:27
msgid "A task target"
msgstr "任务目标"

#: src/modules/webhook/standard-objects/webhook.workspace-entity.ts:20
msgid "A webhook"
msgstr "网络钩子"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:59
msgid "A workflow"
msgstr "工作流程"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-event-listener.workspace-entity.ts:24
msgid "A workflow event listener"
msgstr "工作流事件监听器"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:54
msgid "A workflow run"
msgstr "运行工作流程"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:67
msgid "A workflow version"
msgstr "工作流程版本"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:78
msgid "A workspace member"
msgstr "工作区成员"

#: src/modules/api-key/standard-objects/api-key.workspace-entity.ts:17
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#: src/modules/api-key/standard-objects/api-key.workspace-entity.ts:18
msgid "API Keys"
msgstr "应用程序接口密钥"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:113
msgid "ARR"
msgstr "ARR"

#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:58
msgid "Access Token"
msgstr "访问令牌"

#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:114
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:115
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:176
msgid "Account Owner"
msgstr "账户所有人"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:168
msgid "Account Owner For Companies"
msgstr "公司客户经理"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:169
msgid "Account owner for companies"
msgstr "公司账户负责人"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:123
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:264
msgid "Address (deprecated) "
msgstr "地址（已弃用） "

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:124
msgid "Address of the company"
msgstr "公司地址"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:265
msgid "Address of the company - deprecated in favor of new address field"
msgstr "公司地址 - 不再使用，改用新的地址字段"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:189
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts:96
msgid "Aggregate operation"
msgstr "汇总操作"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:35
msgid "Aggregated / filtered event to be displayed on the timeline"
msgstr "时间轴上显示的汇总/筛选事件"

#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:69
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: src/modules/api-key/standard-objects/api-key.workspace-entity.ts:19
msgid "An API key"
msgstr "应用程序接口密钥"

#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:32
msgid "An attachment"
msgstr "附件"

#: src/modules/timeline/standard-objects/audit-log.workspace-entity.ts:24
msgid "An audit log of actions performed in the system"
msgstr "系统中执行操作的审计日志"

#: src/modules/timeline/standard-objects/behavioral-event.workspace-entity.ts:20
msgid "An event related to user behavior"
msgstr "与用户行为有关的事件"

#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:50
msgid "An opportunity"
msgstr "一个机会"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:114
msgid "Annual Recurring Revenue: The actual or estimated annual revenue of the company"
msgstr "年度经常性收入：公司的实际或估计年收入"

#: src/modules/api-key/standard-objects/api-key.workspace-entity.ts:39
msgid "ApiKey expiration date"
msgstr "ApiKey 过期日期"

#: src/modules/api-key/standard-objects/api-key.workspace-entity.ts:30
msgid "ApiKey name"
msgstr "ApiKey 名称"

#: src/modules/api-key/standard-objects/api-key.workspace-entity.ts:48
msgid "ApiKey revocation date"
msgstr "ApiKey 注销日期"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:145
msgid "Assigned tasks"
msgstr "分配任务"

#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:168
msgid "Assignee"
msgstr "受让人"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:136
msgid "Associated User Id"
msgstr "相关用户 ID"

#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:30
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:70
msgid "Attachment author"
msgstr "附件作者"

#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:129
msgid "Attachment company"
msgstr "附件公司"

#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:52
msgid "Attachment full path"
msgstr "附件完整路径"

#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:43
msgid "Attachment name"
msgstr "附件名称"

#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:99
msgid "Attachment note"
msgstr "附件说明"

#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:144
msgid "Attachment opportunity"
msgstr "附带机会"

#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:114
msgid "Attachment person"
msgstr "联系人"

#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:84
msgid "Attachment task"
msgstr "附件任务"

#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:61
msgid "Attachment type"
msgstr "附件类型"

#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:156
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:238
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:199
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:118
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:239
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:31
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts:118
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:181
msgid "Attachments created by the workspace member"
msgstr "工作区成员创建的附件"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:240
msgid "Attachments linked to the company"
msgstr "与公司有关的附件"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:239
msgid "Attachments linked to the contact."
msgstr "链接到联系人的附件。"

#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:200
msgid "Attachments linked to the opportunity"
msgstr "与机会相关的附件"

#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts:123
msgid "Attachments tied to the {label}"
msgstr "与 {label} 绑定的附件"

#: src/modules/timeline/standard-objects/audit-log.workspace-entity.ts:22
msgid "Audit Log"
msgstr "审计日志"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:255
#: src/modules/timeline/standard-objects/audit-log.workspace-entity.ts:23
msgid "Audit Logs"
msgstr "审计日志"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:256
msgid "Audit Logs linked to the workspace member"
msgstr "链接到工作区成员的审计日志"

#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:85
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:86
msgid "Auth failed at"
msgstr "Auth 失败 at"

#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:69
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:180
msgid "Authored attachments"
msgstr "作者附件"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:171
msgid "Automatically create People records when receiving or sending emails"
msgstr "接收或发送电子邮件时自动创建人记录"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:222
msgid "Automatically create records for people you participated with in an event."
msgstr "自动为参与活动的人创建记录。"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:146
msgid "Avatar"
msgstr "阿凡达"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:117
msgid "Avatar Url"
msgstr "头像网址"

#: src/modules/timeline/standard-objects/behavioral-event.workspace-entity.ts:18
msgid "Behavioral Event"
msgstr "行为事件"

#: src/modules/timeline/standard-objects/behavioral-event.workspace-entity.ts:19
msgid "Behavioral Events"
msgstr "行为事件"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:216
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts:22
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts:24
msgid "Blocklist"
msgstr "拦截列表"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:217
msgid "Blocklisted handles"
msgstr "被屏蔽的手柄"

#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts:23
msgid "Blocklists"
msgstr "拦截列表"

#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:77
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:87
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:75
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:85
msgid "Body"
msgstr "身体"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:75
msgid "Cached record name"
msgstr "缓存记录名称"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:74
msgid "Calendar Channel"
msgstr "日历频道"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts:23
msgid "Calendar Channel Event Association"
msgstr "日历频道活动协会"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:155
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:156
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:322
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:323
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts:24
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts:25
msgid "Calendar Channel Event Associations"
msgstr "日历频道活动关联"

#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:139
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:140
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:75
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:76
msgid "Calendar Channels"
msgstr "日历频道"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:228
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:229
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:262
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:263
msgid "Calendar Event Participants"
msgstr "日历活动参与者"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:27
msgid "Calendar event"
msgstr "日历活动"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts:32
msgid "Calendar event participant"
msgstr "日历活动参与者"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts:33
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts:34
msgid "Calendar event participants"
msgstr "日历活动参与者"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:28
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:29
msgid "Calendar events"
msgstr "日历活动"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts:55
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts:56
msgid "Channel ID"
msgstr "频道 ID"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:136
msgid "Channel Type"
msgstr "通道类型"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:137
msgid "City"
msgstr "城市"

#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:79
msgid "Close date"
msgstr "关闭日期"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:97
msgid "Color Scheme"
msgstr "色彩方案"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:108
msgid "Compact View"
msgstr "紧凑型视图"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:54
msgid "Companies"
msgstr "公司"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:134
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts:65
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:177
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:148
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts:65
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:88
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:53
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:128
msgid "Company"
msgstr "公司名称"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:144
msgid "Company record position"
msgstr "公司记录位置"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:135
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:136
msgid "Conference Solution"
msgstr "会议解决方案"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:359
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:360
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:28
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:307
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:308
msgid "Connected Account"
msgstr "连接帐户"

#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:29
msgid "Connected Accounts"
msgstr "联网账户"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:192
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:193
msgid "Connected accounts"
msgstr "连接账户"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:170
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:221
msgid "Contact auto creation policy"
msgstr "联系自动创建政策"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:80
msgid "Contact’s Emails"
msgstr "联系人的电子邮件"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:90
msgid "Contact’s Linkedin account"
msgstr "联系人的 Linkedin 账户"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:100
msgid "Contact’s X/Twitter account"
msgstr "联系人的 X/Twitter 账户"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:147
msgid "Contact’s avatar"
msgstr "联系人的头像"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:138
msgid "Contact’s city"
msgstr "联系人所在城市"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:178
msgid "Contact’s company"
msgstr "联系人的公司"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:110
msgid "Contact’s job title"
msgstr "联系人的职务"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:70
msgid "Contact’s name"
msgstr "联系人姓名"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:119
msgid "Contact’s phone number"
msgstr "联系人电话号码"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:129
msgid "Contact’s phone numbers"
msgstr "联系人的电话号码"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:166
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:136
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:167
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:123
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:98
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:154
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts:61
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:88
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:89
msgid "Creation DateTime"
msgstr "创建日期时间"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:44
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:45
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts:26
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts:27
msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:278
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts:53
msgid "Date when the record was deleted"
msgstr "删除记录的日期"

#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts:52
msgid "Deleted at"
msgstr "删除"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:109
msgid "Describes if the view is in compact mode"
msgstr "描述视图是否处于紧凑模式"

#: src/modules/webhook/standard-objects/webhook.workspace-entity.ts:59
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:108
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:109
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: src/modules/view/standard-objects/view-sort.workspace-entity.ts:48
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts:66
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts:62
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts:63
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts:54
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts:55
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts:59
msgid "Display Value"
msgstr "显示值"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:73
msgid "Domain Name"
msgstr "域名"

#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:100
msgid "Due Date"
msgstr "到期日"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:79
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:83
msgid "Employees"
msgstr "员工"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:78
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:79
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts:109
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts:110
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts:70
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts:71
msgid "Event ID"
msgstr "事件 ID"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:132
msgid "Event Listeners"
msgstr "事件监听器"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:168
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:169
msgid "Event Participants"
msgstr "活动参与者"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:135
msgid "Event company"
msgstr "活动公司"

#: src/modules/timeline/standard-objects/behavioral-event.workspace-entity.ts:67
#: src/modules/timeline/standard-objects/audit-log.workspace-entity.ts:52
msgid "Event context"
msgstr "事件背景"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:63
#: src/modules/timeline/standard-objects/behavioral-event.workspace-entity.ts:57
#: src/modules/timeline/standard-objects/audit-log.workspace-entity.ts:42
msgid "Event details"
msgstr "活动详情"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts:35
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts:36
msgid "Event external ID"
msgstr "事件外部 ID"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:54
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:55
#: src/modules/timeline/standard-objects/behavioral-event.workspace-entity.ts:48
#: src/modules/timeline/standard-objects/behavioral-event.workspace-entity.ts:49
#: src/modules/timeline/standard-objects/audit-log.workspace-entity.ts:33
msgid "Event name"
msgstr "活动名称"

#: src/modules/timeline/standard-objects/behavioral-event.workspace-entity.ts:87
#: src/modules/timeline/standard-objects/audit-log.workspace-entity.ts:34
msgid "Event name/type"
msgstr "活动名称/类型"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:165
msgid "Event note"
msgstr "活动说明"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:150
msgid "Event opportunity"
msgstr "活动机会"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:120
msgid "Event person"
msgstr "活动人员"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:180
msgid "Event task"
msgstr "活动任务"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:195
msgid "Event workflow"
msgstr "活动工作流程"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:225
msgid "Event workflow run"
msgstr "事件工作流程运行"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:210
msgid "Event workflow version"
msgstr "事件工作流程版本"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:105
#: src/modules/timeline/standard-objects/audit-log.workspace-entity.ts:91
msgid "Event workspace member"
msgstr "活动工作区成员"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:242
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:276
msgid "Events"
msgstr "活动"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:277
msgid "Events linked to the person"
msgstr "与个人相关的事件"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:243
msgid "Events linked to the workspace member"
msgstr "与工作区成员相关联的事件"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:210
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:211
msgid "Exclude group emails"
msgstr "排除群组电子邮件"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:200
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:201
msgid "Exclude non professional emails"
msgstr "排除非专业电子邮件"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:127
msgid "Executed by"
msgstr "执行人"

#: src/modules/api-key/standard-objects/api-key.workspace-entity.ts:38
msgid "Expiration date"
msgstr "到期日"

#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:35
msgid "Favorite"
msgstr "最爱"

#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts:22
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:103
msgid "Favorite Folder"
msgstr "收藏夹"

#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts:23
msgid "Favorite Folders"
msgstr "收藏夹"

#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:89
msgid "Favorite company"
msgstr "最喜爱的公司"

#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts:33
msgid "Favorite folder position"
msgstr "最喜欢的文件夹位置"

#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:194
msgid "Favorite note"
msgstr "最喜欢的说明"

#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:119
msgid "Favorite opportunity"
msgstr "最喜欢的机会"

#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:74
msgid "Favorite person"
msgstr "最喜欢的人"

#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:47
msgid "Favorite position"
msgstr "最喜欢的位置"

#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:179
msgid "Favorite task"
msgstr "最喜欢的任务"

#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:209
msgid "Favorite view"
msgstr "最喜欢的景观"

#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:134
msgid "Favorite workflow"
msgstr "最喜欢的工作流程"

#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:164
msgid "Favorite workflow run"
msgstr "最喜欢的工作流程运行"

#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:149
msgid "Favorite workflow version"
msgstr "最喜欢的工作流程版本"

#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:59
msgid "Favorite workspace member"
msgstr "最喜欢的工作区成员"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:157
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:143
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:154
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:186
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:177
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:197
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:226
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:164
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:143
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts:52
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:36
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:226
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts:101
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹"

#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts:53
msgid "Favorites in this folder"
msgstr "该文件夹中的收藏夹"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:227
msgid "Favorites linked to the company"
msgstr "与公司相关的收藏夹"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:227
msgid "Favorites linked to the contact"
msgstr "与联系人相关联的收藏夹"

#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:144
msgid "Favorites linked to the note"
msgstr "与注释链接的收藏夹"

#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:165
msgid "Favorites linked to the opportunity"
msgstr "与机会相关的收藏夹"

#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:198
msgid "Favorites linked to the task"
msgstr "与任务相关联的收藏夹"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:178
msgid "Favorites linked to the view"
msgstr "与视图相连的收藏夹"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:144
msgid "Favorites linked to the workflow"
msgstr "与工作流程相关联的收藏夹"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:187
msgid "Favorites linked to the workflow run"
msgstr "与工作流程运行相关联的收藏夹"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:155
msgid "Favorites linked to the workflow version"
msgstr "链接到工作流程版本的收藏夹"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:158
msgid "Favorites linked to the workspace member"
msgstr "链接到工作区成员的收藏夹"

#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts:106
msgid "Favorites tied to the {label}"
msgstr "与 {label} 绑定的收藏夹"

#: src/modules/view/standard-objects/view-sort.workspace-entity.ts:39
#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts:32
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts:34
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts:45
msgid "Field Metadata Id"
msgstr "字段元数据 ID"

#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts:51
msgid "Field Value"
msgstr "字段值"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:262
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:263
msgid "Field metadata used for aggregate operation"
msgstr "用于汇总操作的字段元数据"

#: src/engine/metadata-modules/constants/search-vector-field.constants.ts:6
msgid "Field used for full-text search"
msgstr "用于全文搜索的字段"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts:23
msgid "Folder for Message Channel"
msgstr "信息通道文件夹"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts:33
msgid "Folder name"
msgstr "文件夹名称"

#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:51
msgid "Full path"
msgstr "完整路径"

#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts:52
msgid "Group by this field value"
msgstr "按此字段值分组"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts:53
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts:54
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:126
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:127
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts:45
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts:46
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:86
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:87
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts:34
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts:35
msgid "Handle"
msgstr "手柄"

#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:95
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:96
msgid "Handle Aliases"
msgstr "句柄别名"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts:40
msgid "Header message Id"
msgstr "标题信息 ID"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:133
msgid "ICP"
msgstr "ICP"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:79
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts:14
#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts:15
msgid "Id"
msgstr "同上"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:134
msgid "Ideal Customer Profile:  Indicates whether the company is the most suitable and valuable customer for you"
msgstr "理想客户简介：  说明该公司是否是您最合适、最有价值的客户"

#: src/modules/timeline/standard-objects/behavioral-event.workspace-entity.ts:78
msgid "If the event is related to a particular object"
msgstr "如果事件与特定对象有关"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:160
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:161
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:211
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:212
msgid "Is Contact Auto Creation Enabled"
msgstr "是否已启用联系人自动创建功能"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:58
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:59
msgid "Is Full Day"
msgstr "是全天"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts:63
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts:64
msgid "Is Organizer"
msgstr "是组织者"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:220
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:221
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:258
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:259
msgid "Is Sync Enabled"
msgstr "是否启用同步"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:48
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:49
msgid "Is canceled"
msgstr "已取消"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:109
msgid "Job Title"
msgstr "职位名称"

#: src/modules/timeline/standard-objects/behavioral-event.workspace-entity.ts:68
#: src/modules/timeline/standard-objects/audit-log.workspace-entity.ts:53
msgid "Json object to provide context (user, device, workspace, etc.)"
msgstr "提供上下文（用户、设备、工作区等）的 Json 对象"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:137
msgid "Json object to provide output of the workflow run"
msgstr "Json 对象，用于提供工作流运行的输出结果"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:95
msgid "Json object to provide steps"
msgstr "提供步骤的 Json 对象"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:85
msgid "Json object to provide trigger"
msgstr "提供触发器的 Json 对象"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:64
#: src/modules/timeline/standard-objects/behavioral-event.workspace-entity.ts:58
#: src/modules/timeline/standard-objects/audit-log.workspace-entity.ts:43
msgid "Json value for event details"
msgstr "事件详细信息的 Json 值"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:68
msgid "Key"
msgstr "钥匙"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:107
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:77
msgid "Last published Version Id"
msgstr "最近发布的版本号"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:230
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:231
msgid "Last sync cursor"
msgstr "上次同步光标"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:239
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:240
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:277
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:278
msgid "Last sync date"
msgstr "最后同步日期"

#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:76
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:77
msgid "Last sync history ID"
msgstr "上次同步历史 ID"

#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts:40
msgid "Last time the record was changed"
msgstr "上次更改记录"

#: src/engine/twenty-orm/base.workspace-entity.ts:39
msgid "Last update"
msgstr "最后更新"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:93
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:94
msgid "Linked Object Metadata Id"
msgstr "关联对象元数据 ID"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:192
msgid "Linked Opportunities"
msgstr "关联机会"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:74
msgid "Linked Record cached name"
msgstr "链接记录缓存名称"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:83
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:84
msgid "Linked Record id"
msgstr "链接记录 ID"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:89
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:93
msgid "Linkedin"
msgstr "Linkedin"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:193
msgid "List of opportunities for which that person is the point of contact"
msgstr "由其担任联络人的机会清单"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:117
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:118
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts:60
msgid "Logical Operator"
msgstr "逻辑运算符"

#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts:61
msgid "Logical operator for the filter group"
msgstr "过滤组的逻辑运算符"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:144
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:145
msgid "Meet Link"
msgstr "会见链接"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts:28
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts:71
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts:72
msgid "Message"
msgstr "留言"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts:41
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts:42
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:84
msgid "Message Channel"
msgstr "信息通道"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts:105
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:374
msgid "Message Channel Association"
msgstr "信息通道关联"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts:91
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts:92
msgid "Message Channel Id"
msgstr "信息通道标识"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts:29
msgid "Message Channel Message Association"
msgstr "信息通道 信息关联"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts:30
msgid "Message Channel Message Associations"
msgstr "信息通道 信息关联"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:85
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:86
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:128
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:129
msgid "Message Channels"
msgstr "信息渠道"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts:67
msgid "Message Direction"
msgstr "信息方向"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts:45
msgid "Message External Id"
msgstr "信息外部标识"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts:21
msgid "Message Folder"
msgstr "留言文件夹"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts:22
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:388
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:389
msgid "Message Folders"
msgstr "信息文件夹"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts:106
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts:107
msgid "Message Id"
msgstr "留言编号"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts:25
msgid "Message Participant"
msgstr "留言参与者"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:204
#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:205
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:249
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:250
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts:93
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts:94
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts:26
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts:27
msgid "Message Participants"
msgstr "信息参与者"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts:31
msgid "Message Synced with a Message Channel"
msgstr "与信息频道同步的信息"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-thread.workspace-entity.ts:23
msgid "Message Thread"
msgstr "留言主题"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts:77
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts:78
msgid "Message Thread Id"
msgstr "信息线程编号"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-thread.workspace-entity.ts:24
msgid "Message Threads"
msgstr "留言主题"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts:41
msgid "Message id from the message header"
msgstr "来自报文头的报文 ID"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts:46
msgid "Message id from the messaging provider"
msgstr "信息提供商提供的信息 ID"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts:29
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-thread.workspace-entity.ts:34
msgid "Messages"
msgstr "信息"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts:106
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:375
msgid "Messages from the channel."
msgstr "来自频道的信息"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-thread.workspace-entity.ts:35
msgid "Messages from the thread."
msgstr "来自主题的消息"

#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:59
msgid "Messaging provider access token"
msgstr "信息提供程序访问令牌"

#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:68
msgid "Messaging provider refresh token"
msgstr "信息提供程序刷新令牌"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:88
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:68
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:75
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:62
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-event-listener.workspace-entity.ts:34
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:43
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:69
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:60
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts:32
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts:43
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:64
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:42
#: src/modules/api-key/standard-objects/api-key.workspace-entity.ts:29
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts:40
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts:41
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts:44
msgid "Name of the favorite folder"
msgstr "收藏夹名称"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:63
msgid "Name of the workflow run"
msgstr "工作流程运行名称"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:164
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:44
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts:35
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:193
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:98
msgid "Note"
msgstr "备注"

#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts:25
msgid "Note Target"
msgstr "备注 目标"

#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts:26
msgid "Note Targets"
msgstr "备注 目标"

#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:119
msgid "Note attachments"
msgstr "说明附件"

#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:76
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:86
msgid "Note body"
msgstr "说明主体"

#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:56
msgid "Note record position"
msgstr "注释记录位置"

#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:107
msgid "Note targets"
msgstr "注释目标"

#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:67
msgid "Note title"
msgstr "说明标题"

#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts:66
msgid "NoteTarget company"
msgstr "目标公司"

#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts:36
msgid "NoteTarget note"
msgstr "注释目标注释"

#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts:81
msgid "NoteTarget opportunity"
msgstr "目标机会"

#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts:51
msgid "NoteTarget person"
msgstr "NoteTarget person"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:215
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:188
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:45
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:203
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts:69
msgid "Notes"
msgstr "说明"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:204
msgid "Notes tied to the company"
msgstr "与公司挂钩的票据"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:216
msgid "Notes tied to the contact"
msgstr "与联系人相关的备注"

#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:189
msgid "Notes tied to the opportunity"
msgstr "与机会相关的说明"

#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts:74
msgid "Notes tied to the {label}"
msgstr "与 {label} 有关的注释"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:84
msgid "Number of employees in the company"
msgstr "公司员工人数"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:51
msgid "Object Metadata Id"
msgstr "对象元数据 ID"

#: src/modules/timeline/standard-objects/behavioral-event.workspace-entity.ts:86
msgid "Object id"
msgstr "对象 ID"

#: src/modules/timeline/standard-objects/audit-log.workspace-entity.ts:71
#: src/modules/timeline/standard-objects/audit-log.workspace-entity.ts:72
msgid "Object metadata id"
msgstr "对象元数据 ID"

#: src/modules/timeline/standard-objects/behavioral-event.workspace-entity.ts:77
#: src/modules/timeline/standard-objects/audit-log.workspace-entity.ts:62
#: src/modules/timeline/standard-objects/audit-log.workspace-entity.ts:63
msgid "Object name"
msgstr "对象名称"

#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts:42
msgid "Operand"
msgstr "操作数"

#: src/modules/webhook/standard-objects/webhook.workspace-entity.ts:39
msgid "Operation"
msgstr "运行"

#: src/modules/webhook/standard-objects/webhook.workspace-entity.ts:49
msgid "Operations"
msgstr "业务"

#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:49
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:214
msgid "Opportunities"
msgstr "机会"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:215
msgid "Opportunities linked to the company."
msgstr "与公司有关的机会。"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:149
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts:80
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:48
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts:80
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:118
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:143
msgid "Opportunity"
msgstr "机会"

#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:70
msgid "Opportunity amount"
msgstr "机会金额"

#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:80
msgid "Opportunity close date"
msgstr "机会结束日期"

#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:149
msgid "Opportunity company"
msgstr "机会公司"

#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:133
msgid "Opportunity point of contact"
msgstr "机会联络点"

#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:224
msgid "Opportunity probability"
msgstr "机会概率"

#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:113
msgid "Opportunity record position"
msgstr "机会记录位置"

#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:90
msgid "Opportunity stage"
msgstr "机会阶段"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:190
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts:97
msgid "Optional aggregate operation"
msgstr "可选的集合操作"

#: src/modules/webhook/standard-objects/webhook.workspace-entity.ts:70
msgid "Optional secret used to compute the HMAC signature for webhook payloads. This secret is shared between Twenty and the webhook consumer to authenticate webhook requests."
msgstr "用于计算网络钩子有效载荷 HMAC 签名的可选密文。该秘密由二十和网络钩子用户共享，用于验证网络钩子请求。"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:136
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts:52
msgid "Parent View Filter Group"
msgstr "父视图过滤组"

#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts:51
msgid "Parent View Filter Group Id"
msgstr "父视图 过滤器组 ID"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:58
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:164
msgid "People"
msgstr "人"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:165
msgid "People linked to the company."
msgstr "与公司有关的人员。"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:119
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts:50
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:57
#: src/modules/note/standard-objects/note-target.workspace-entity.ts:50
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts:85
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts:86
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:73
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts:123
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts:124
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:113
msgid "Person"
msgstr "个人"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:157
msgid "Person record Position"
msgstr "个人记录 职位"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:118
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:128
msgid "Phones"
msgstr "电话"

#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:132
msgid "Point of Contact"
msgstr "联系点"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:98
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:115
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:146
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:98
#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts:59
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts:74
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:57
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:156
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:112
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:55
#: src/modules/favorite-folder/standard-objects/favorite-folder.workspace-entity.ts:32
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:46
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:143
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts:49
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts:50
msgid "Position"
msgstr "职位"

#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts:90
msgid "Position in the parent view filter group"
msgstr "在父视图过滤器组中的位置"

#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts:92
msgid "Position in the view filter group"
msgstr "在视图过滤器组中的位置"

#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts:91
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts:89
msgid "Position in view filter group"
msgstr "在视图筛选组中的位置"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:98
msgid "Preferred color scheme"
msgstr "首选配色方案"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:108
msgid "Preferred language"
msgstr "首选语言"

#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:223
msgid "Probability"
msgstr "概率"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts:67
msgid "Received At"
msgstr "收到时间"

#: src/modules/timeline/standard-objects/audit-log.workspace-entity.ts:80
#: src/modules/timeline/standard-objects/audit-log.workspace-entity.ts:81
msgid "Record id"
msgstr "记录 id"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts:45
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel-event-association.workspace-entity.ts:46
msgid "Recurring Event ID"
msgstr "重复事件 ID"

#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:67
msgid "Refresh Token"
msgstr "刷新令牌"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:127
msgid "Related user email address"
msgstr "相关用户电子邮件地址"

#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:144
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:106
msgid "Relations"
msgstr "关系"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts:73
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts:74
msgid "Response Status"
msgstr "响应状态"

#: src/modules/api-key/standard-objects/api-key.workspace-entity.ts:47
msgid "Revocation date"
msgstr "撤销日期"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts:37
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts:38
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:121
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:142
msgid "Runs"
msgstr "运行"

#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:104
#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:105
msgid "Scopes"
msgstr "瞄准镜"

#: src/engine/metadata-modules/constants/search-vector-field.constants.ts:5
msgid "Search vector"
msgstr "搜索矢量"

#: src/modules/webhook/standard-objects/webhook.workspace-entity.ts:69
msgid "Secret"
msgstr "秘密"

#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts:64
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:89
msgid "Stage"
msgstr "舞台"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:68
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:69
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:110
msgid "Status"
msgstr "现状"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:87
msgid "Statuses"
msgstr "状态"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts:49
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts:50
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts:51
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-folder.workspace-entity.ts:52
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:268
msgid "Sync Cursor"
msgstr "同步光标"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:269
msgid "Sync Cursor. Used for syncing events from the calendar provider"
msgstr "同步光标。用于从日历提供程序同步事件"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:291
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:292
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:137
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:138
msgid "Sync stage"
msgstr "同步阶段"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:339
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:340
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:287
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:288
msgid "Sync stage started at"
msgstr "同步阶段从"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:249
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:250
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:95
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:96
msgid "Sync status"
msgstr "同步状态"

#: src/modules/webhook/standard-objects/webhook.workspace-entity.ts:30
msgid "Target Url"
msgstr "目标网址"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:179
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:46
#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts:35
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:178
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:83
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts:25
msgid "Task Target"
msgstr "任务目标"

#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts:26
msgid "Task Targets"
msgstr "任务目标"

#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:169
msgid "Task assignee"
msgstr "任务受让人"

#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:157
msgid "Task attachments"
msgstr "任务附件"

#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:78
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:88
msgid "Task body"
msgstr "任务机构"

#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:101
msgid "Task due date"
msgstr "任务到期日"

#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:58
msgid "Task record position"
msgstr "任务记录位置"

#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:111
msgid "Task status"
msgstr "任务状态"

#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:145
msgid "Task targets"
msgstr "任务目标"

#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:69
msgid "Task title"
msgstr "任务名称"

#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts:66
msgid "TaskTarget company"
msgstr "任务目标公司"

#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts:81
msgid "TaskTarget opportunity"
msgstr "任务目标机会"

#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts:51
msgid "TaskTarget person"
msgstr "任务目标人"

#: src/modules/task/standard-objects/task-target.workspace-entity.ts:36
msgid "TaskTarget task"
msgstr "任务目标任务"

#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:47
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:204
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:177
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:192
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts:85
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:146
msgid "Tasks assigned to the workspace member"
msgstr "分配给工作区成员的任务"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:193
msgid "Tasks tied to the company"
msgstr "与公司相关的任务"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:205
msgid "Tasks tied to the contact"
msgstr "与联系人相关的任务"

#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:178
msgid "Tasks tied to the opportunity"
msgstr "与机会相关的任务"

#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts:90
msgid "Tasks tied to the {label}"
msgstr "与 {label} 有关的任务"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts:58
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts:59
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:41
msgid "The account handle (email, username, phone number, etc.)"
msgstr "账户名称（电子邮件、用户名、电话号码等）"

#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:50
msgid "The account provider"
msgstr "账户提供者"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:94
msgid "The company Linkedin account"
msgstr "公司 Linkedin 账户"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:104
msgid "The company Twitter/X account"
msgstr "公司 Twitter/X 账户"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:65
msgid "The company name"
msgstr "公司名称"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:74
msgid "The company website URL. We use this url to fetch the company icon"
msgstr "公司网站 URL。我们使用该网址获取公司图标"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:168
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:138
#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:169
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:125
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:100
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:156
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts:63
msgid "The creator of the record"
msgstr "记录的创建者"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:88
msgid "The current statuses of the workflow versions"
msgstr "工作流程版本的当前状态"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message.workspace-entity.ts:68
msgid "The date the message was received"
msgstr "收到信息的日期"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:129
msgid "The executor of the workflow"
msgstr "工作流程的执行者"

#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:104
msgid "The folder this favorite belongs to"
msgstr "此收藏夹所属文件夹"

#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:61
msgid "The opportunity name"
msgstr "机会名称"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-event-listener.workspace-entity.ts:35
msgid "The workflow event listener name"
msgstr "工作流事件监听器名称"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:78
msgid "The workflow last published version id"
msgstr "工作流程最后发布的版本 ID"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:69
msgid "The workflow name"
msgstr "工作流程名称"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:76
msgid "The workflow version name"
msgstr "工作流程版本名称"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:105
msgid "The workflow version status"
msgstr "工作流程版本状态"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts:56
msgid "Thread External Id"
msgstr "螺纹外部标识"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel-message-association.workspace-entity.ts:57
msgid "Thread id from the messaging provider"
msgstr "信息提供者提供的线程 ID"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:349
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:350
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:297
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:298
msgid "Throttle Failure Count"
msgstr "节气门故障计数"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:314
msgid "Time format"
msgstr "时间格式"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:268
msgid "Time zone"
msgstr "时区"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:155
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:166
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:198
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:34
#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:185
#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:211
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:131
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:251
#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts:134
msgid "Timeline Activities"
msgstr "时间表活动"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:252
msgid "Timeline Activities linked to the company"
msgstr "时间表 与公司有关的活动"

#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:132
msgid "Timeline Activities linked to the note."
msgstr "与注释相关联的时间线活动。"

#: src/modules/opportunity/standard-objects/opportunity.workspace-entity.ts:212
msgid "Timeline Activities linked to the opportunity."
msgstr "与机会相关的活动时间表。"

#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:186
msgid "Timeline Activities linked to the task."
msgstr "时间轴 与任务相关的活动。"

#: src/engine/twenty-orm/custom.workspace-entity.ts:139
msgid "Timeline Activities tied to the {label}"
msgstr "与 {label} 相关联的时间表活动"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:33
msgid "Timeline Activity"
msgstr "时间表活动"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:199
msgid "Timeline activities linked to the run"
msgstr "与长跑有关的时间表活动"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:167
msgid "Timeline activities linked to the version"
msgstr "与版本相关的时间表活动"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:156
msgid "Timeline activities linked to the workflow"
msgstr "与工作流程相关联的时间轴活动"

#: src/modules/task/standard-objects/task.workspace-entity.ts:68
#: src/modules/note/standard-objects/note.workspace-entity.ts:66
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:39
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:40
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:59
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:135
#: src/modules/attachment/standard-objects/attachment.workspace-entity.ts:60
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:98
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:99
msgid "Update DateTime"
msgstr "更新日期时间"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:126
msgid "User Email"
msgstr "用户电子邮件"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:135
msgid "User Id"
msgstr "用户名"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:270
msgid "User time zone"
msgstr "用户时区"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:279
msgid "User's preferred date format"
msgstr "用户首选的日期格式"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:315
msgid "User's preferred time format"
msgstr "用户首选的时间格式"

#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts:51
msgid "Value"
msgstr "价值"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:104
msgid "Version status"
msgstr "版本状态"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:94
msgid "Version steps"
msgstr "版本步骤"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:84
msgid "Version trigger"
msgstr "版本触发器"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:110
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:31
#: src/modules/view/standard-objects/view-sort.workspace-entity.ts:57
#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts:70
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts:67
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts:38
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts:39
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts:85
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:208
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts:30
msgid "View Field"
msgstr "查看领域"

#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts:60
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts:75
msgid "View Field position"
msgstr "查看球场位置"

#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts:86
msgid "View Field related view"
msgstr "相关视图"

#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts:65
msgid "View Field size"
msgstr "查看字段大小"

#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts:46
msgid "View Field target field"
msgstr "查看领域 目标领域"

#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts:55
msgid "View Field visibility"
msgstr "查看实地能见度"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:117
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:118
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts:31
msgid "View Fields"
msgstr "查看字段"

#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts:23
msgid "View Filter"
msgstr "查看过滤器"

#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts:60
msgid "View Filter Display Value"
msgstr "查看过滤器显示值"

#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts:83
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts:27
msgid "View Filter Group"
msgstr "查看过滤器组"

#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts:82
msgid "View Filter Group Id"
msgstr "查看过滤器组 ID"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:153
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:154
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter-group.workspace-entity.ts:28
msgid "View Filter Groups"
msgstr "查看过滤组"

#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts:43
msgid "View Filter operand"
msgstr "查看过滤器操作数"

#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts:68
msgid "View Filter related view"
msgstr "查看过滤器相关视图"

#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts:35
msgid "View Filter target field"
msgstr "查看筛选器目标字段"

#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts:52
msgid "View Filter value"
msgstr "查看过滤器值"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:141
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:142
#: src/modules/view/standard-objects/view-filter.workspace-entity.ts:24
msgid "View Filters"
msgstr "查看过滤器"

#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts:21
msgid "View Group"
msgstr "查看小组"

#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts:71
msgid "View Group related view"
msgstr "查看组相关视图"

#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts:33
msgid "View Group target field"
msgstr "查看组目标字段"

#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts:42
msgid "View Group visibility"
msgstr "查看小组能见度"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:129
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:130
#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts:22
msgid "View Groups"
msgstr "查看小组"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:88
msgid "View Kanban column field"
msgstr "查看看板列字段"

#: src/modules/view/standard-objects/view-sort.workspace-entity.ts:24
msgid "View Sort"
msgstr "查看分类"

#: src/modules/view/standard-objects/view-sort.workspace-entity.ts:49
msgid "View Sort direction"
msgstr "查看排序方向"

#: src/modules/view/standard-objects/view-sort.workspace-entity.ts:58
msgid "View Sort related view"
msgstr "查看排序相关视图"

#: src/modules/view/standard-objects/view-sort.workspace-entity.ts:40
msgid "View Sort target field"
msgstr "查看排序目标字段"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:165
#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:166
#: src/modules/view/standard-objects/view-sort.workspace-entity.ts:25
msgid "View Sorts"
msgstr "查看种类"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:80
msgid "View icon"
msgstr "查看图标"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:69
msgid "View key"
msgstr "查看密钥"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:44
msgid "View name"
msgstr "查看名称"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:99
msgid "View position"
msgstr "查看位置"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:52
msgid "View target object"
msgstr "查看目标对象"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:60
msgid "View type"
msgstr "查看类型"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:32
msgid "Views"
msgstr "意见"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:96
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-channel.workspace-entity.ts:97
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:186
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-channel.workspace-entity.ts:187
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#: src/modules/view/standard-objects/view-group.workspace-entity.ts:41
#: src/modules/view/standard-objects/view-field.workspace-entity.ts:54
msgid "Visible"
msgstr "可见"

#: src/modules/webhook/standard-objects/webhook.workspace-entity.ts:18
msgid "Webhook"
msgstr "网络钩子"

#: src/modules/webhook/standard-objects/webhook.workspace-entity.ts:40
msgid "Webhook operation"
msgstr "Webhook 操作"

#: src/modules/webhook/standard-objects/webhook.workspace-entity.ts:50
msgid "Webhook operations"
msgstr "Webhook 操作"

#: src/modules/webhook/standard-objects/webhook.workspace-entity.ts:31
msgid "Webhook target url"
msgstr "Webhook 目标网址"

#: src/modules/webhook/standard-objects/webhook.workspace-entity.ts:19
msgid "Webhooks"
msgstr "网络钩子"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:57
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:127
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:172
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-event-listener.workspace-entity.ts:43
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:194
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:133
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:148
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:163
msgid "Workflow"
msgstr "工作流程"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:52
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:224
msgid "Workflow Run"
msgstr "工作流程运行"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:53
msgid "Workflow Runs"
msgstr "工作流程运行"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:65
msgid "Workflow Version"
msgstr "工作流程版本"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:66
msgid "Workflow Versions"
msgstr "工作流程版本"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:133
msgid "Workflow event listeners linked to the workflow."
msgstr "链接到工作流程的工作流程事件监听器。"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:173
msgid "Workflow linked to the run."
msgstr "与运行相关联的工作流程。"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:99
msgid "Workflow record position"
msgstr "工作流程记录位置"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:81
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:82
msgid "Workflow run ended at"
msgstr "工作流运行结束于"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:147
msgid "Workflow run position"
msgstr "工作流程运行位置"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:71
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:72
msgid "Workflow run started at"
msgstr "工作流程运行开始于"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:91
#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:92
msgid "Workflow run status"
msgstr "工作流程运行状态"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:143
msgid "Workflow runs linked to the version."
msgstr "工作流程运行与版本相关联。"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:122
msgid "Workflow runs linked to the workflow."
msgstr "与工作流程相关联的工作流程运行。"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:158
msgid "Workflow version"
msgstr "工作流程版本"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-run.workspace-entity.ts:159
msgid "Workflow version linked to the run."
msgstr "与运行相关联的工作流程版本。"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:116
msgid "Workflow version position"
msgstr "工作流程版本位置"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:111
msgid "Workflow versions linked to the workflow."
msgstr "与工作流程链接的工作流程版本。"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-event-listener.workspace-entity.ts:22
msgid "WorkflowEventListener"
msgstr "工作流事件监听器"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-event-listener.workspace-entity.ts:44
msgid "WorkflowEventListener workflow"
msgstr "工作流事件监听器"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-event-listener.workspace-entity.ts:23
msgid "WorkflowEventListeners"
msgstr "工作流事件监听器"

#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:209
msgid "WorkflowVersion"
msgstr "工作流版本"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow-version.workspace-entity.ts:128
msgid "WorkflowVersion workflow"
msgstr "工作流程版本工作流程"

#: src/modules/workflow/common/standard-objects/workflow.workspace-entity.ts:58
msgid "Workflows"
msgstr "工作流程"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:76
#: src/modules/timeline/standard-objects/timeline-activity.workspace-entity.ts:104
#: src/modules/timeline/standard-objects/audit-log.workspace-entity.ts:90
#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts:100
#: src/modules/favorite/standard-objects/favorite.workspace-entity.ts:58
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts:138
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event-participant.workspace-entity.ts:139
msgid "Workspace Member"
msgstr "工作区成员"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:77
msgid "Workspace Members"
msgstr "工作区成员"

#: src/modules/messaging/common/standard-objects/message-participant.workspace-entity.ts:101
msgid "Workspace member"
msgstr "工作区成员"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:118
msgid "Workspace member avatar"
msgstr "工作区成员头像"

#: src/modules/workspace-member/standard-objects/workspace-member.workspace-entity.ts:89
msgid "Workspace member name"
msgstr "工作区成员名称"

#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts:43
#: src/modules/blocklist/standard-objects/blocklist.workspace-entity.ts:44
msgid "WorkspaceMember"
msgstr "工作空间成员"

#: src/modules/person/standard-objects/person.workspace-entity.ts:99
#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:103
msgid "X"
msgstr "X"

#: src/modules/company/standard-objects/company.workspace-entity.ts:177
msgid "Your team member responsible for managing the company account"
msgstr "负责管理公司账户的团队成员"

#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:40
msgid "handle"
msgstr "处理"

#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:126
#: src/modules/calendar/common/standard-objects/calendar-event.workspace-entity.ts:127
msgid "iCal UID"
msgstr "iCal UID"

#: src/modules/view/standard-objects/view.workspace-entity.ts:87
msgid "kanbanfieldMetadataId"
msgstr "kanbanfieldMetadataId"

#: src/modules/connected-account/standard-objects/connected-account.workspace-entity.ts:49
msgid "provider"
msgstr "供应商"
